史上最大黑哨 - 仲有角球！

嗶嗶嗶，俾球證吹鳩左完場

恭介，過佢！

天天天，天龍聲震天。

fa個貞德仲黑

幫手射波

呢個冇乜所謂,因為對家都係黑哨